屌 又壞？

收咁撚多錢 連狗收皮啦

呢幾日係咁壞

返joe 度了

晚晚都laod空氣

阿Joe搵人攻擊server，除非唔係

壞左都開到post屌鳩許業行